可唔可以叫記者們預先send 問題去email box, 然後揀10條作答?

如題 咁可以有多d時間準備 同真係搜集到主流意見 但壞處係欠缺即場互動性

推

推 我唔信記者突然問你一條問題 然後你好快俾個答案出黎 就話自己係主流意見 有幾有說服力

同一時間你話自己唔係來自任何一個組織